肥賓認為自己反cup米蘭正過反cup巴塞

Asked which was better, the 59-year-old replied with a smile: “My comeback was better, it is very clear.

“There has been a poll [on Sky Sports]. Come on, no chance the Barcelona one was better.

“You have 45 minutes, 3-0 against AC Milan, the best team, miles away from anyone, the fans singing at half-time, the Milan fans so happy.

"Then you go and you score three goals in six minutes and Dudek's save, and then you go to extra time, you go to the penalties.

“Better than that? Come on. I am telling you, a Turkish friend of mine that was here said, 'Listen, for one year, we were analysing this game'.

“Now, [Liverpool] you play a very good game. One thing is the comeback and the atmosphere, the emotions: no chance, that is Istanbul.

“If you win the trophy it would be a fantastic achievement after all these things, but I really don't want to talk too much about that. They've done really well in midweek with a great performance, but Istanbul is another thing.”

真係想肥賓教翻大會睇睇